不自由毋寧死，妥協最後，失敗者只會係你

唔好再出解放軍ＰＯＳＴ試水溫
呢兩個月黎 我哋一直有人中槍流血不止
有人受政府政權，家庭壓力所壓尋死
香港人唔係唔怕死，唔係唔怕窮
係反正遲早都會咁，我哋會選擇一齊黎，一齊走

我唔係好中意ＬＭＦ
但係我腦海突然都諗起呢首歌，大家 香港人加油

一 二 兩隻手指
意 義 就只有自由兩個字
一 無 所有既鬥士
揸緊中指 唔係你想像咁易

我哋香港人咁堅持真係唔係你班廢老 離地撚想像咁易